K11喜茶有問題

本人（喜茶前兼職員工）爆料香港喜茶k11店店長無理暫停本人的工作，本人有交更，但我發現我的名字於更表上消失感到一頭霧水，並且連所交的上班日期亦沒有被編排，然後我即時詢問店長為何我下星期不用上班，她答覆我的竟然是暫時不需要我，她需要cut更，她亦說有些人也是這樣的，可是有些人是哪些人？我再問她那我什麼時候上班，她說有需要時才找我，可是我是兼職，我不是臨時工，什麼叫作有需要時才通知我上班？我不滿她這樣膚淺的回覆，繼而追問為何連我的名字亦被刪除，她說這不代表什麼，這個沒有什麼意思。這樣的舉動令我十分疑惑，令我十分不滿，身為喜茶香港兼職員工，受到如此不公的對待，突如其來的，想不到喜茶這麼一個有名氣的茶飲品牌，有這麼一個店長這樣對待一個手無寸鐵的員工。對客戶重視的喜茶，卻容忍這麼一個管理店長如此對待它的員工，可見這位店長多麼地想我自然流失。
除此之外，就上述所示，我已諮詢過內地喜茶HR同事，他亦表明會徹查此事，我在k11開店之初兩天亦大多站到外場看喜茶商品有沒有被偷，還有清潔檯面垃圾和不斷的換垃圾袋，喜茶當初請我回來是作調茶師的，我相信我的職責不是只有倒垃圾吧？這位HR同事亦跟我說明喜茶安排的外場臨時工是充足的，那這就說明我被這位店長所針對了，我被針對的原因是什麼呢？這位HR同事亦問我有沒有得罪她，我想說我能怎麼得罪一位位高權重的店長呢？我這麼一個普通到至極的兼職員工，我能做什麼去得罪店長？
最後，先前我亦曾與這位店長共事，以我所知，部分同事對她亦感不滿，甚至連臨時工亦有感，大多認為她態度惡劣，對部分同事或下屬呼呼喝喝，這樣的態度與性格真的適合作為一店之長嗎？對喜茶而言，可能只失去一名普通兼職員工，或者不能失去一店之長而繼續讓這樣的人在此工作，但事實不是如此，世界很大，相信很多人都會了解到喜茶的管理有問題，我相信內部員工管理也很重要，我希望喜茶認真對待這個問題，亦希望社會正視這個問題，喜茶的茶飲做得出色又如何？竟然能容忍店長這樣對待一個普通的兼職員工，亦竟然讓這樣的店長繼續管理重要的店鋪。

抵

飲得喜茶嘅人本身自己都有問題

做喜茶員工都有問題

WFC?

閪茶連請返嚟嘅人都垃圾過人

你做乜撚野Copy?

勞資糾紛去勞工處